點解耶誕就放兩日但佛誕就放得一日？

有冇得告政府種族歧視

其實都係唔想返工啫

道教無
話哂本土嘢

耶誕放少一日囉

巴打識野

慶祝玉皇大帝生日？

魚蛋論
咁應該要取消埋復活節

有咩唔得
屈原一個凡人都可以造就到一日假出嚟啦

耶穌用左兩日出世

點解我生日又冇假期 全部唔好放